熱水爐：TGC 定 SIMPA？

屋企個電熱水爐壞左
而家要換

TGC 定 SIMPA？

有錢我就一定揀TGC

TGC

而家係咪冇林內

TGC 同 SIMPA 相差約 900蚊
TGC 得日本 台灣 內地生產
內地生產會差好遠嗎？

有用SIMPA
冇乜特別，都係咁用

TGC質素好D同靚仔D，不過見budget少既我覺得simpa都幾襟，simpa都好似有D款係台灣造，唔係剩係大陸架，我屋企上次都用左8年左右。